新手買車

想問下有咩二手車網係好？

我唔會買新車
主要係要照顧屋企人代步用
放假車一家大細
有時自己揸下囉

同埋買個陣有咩要注意

28car la

有興趣 tg